又要睇又要屌既阿迷不如反省下

其實咩比數 雲加都唔會俾人炒架啦

鬧黎做乜？傻撚左咩